會為男朋友睇波既女友？

巴打們 覺得係好女友嘛？

其實我個人黎講，女朋友陪唔陪我睇波唔重要，最緊要佢唔好阻住我睇波

嗰晚有大戰，但佢話我掛住睇波唔理佢，真係想一巴車埋去

我之前都係咁 到我真係開始睇 就分左手

我條女同我出街會幫手睇邊到有大波妹
之後叫我一齊睇

慘慘 不過我覺得每個人都有自己喜好 要尊重

哈哈依樣野我都會😂😂😂您要珍惜播

Sorry to hear that 你一定好好女友

我ex 都有為左我而睇波，開頭係好撚辛苦，佢乜撚都唔識，要逐樣野教

不過係多左話題嘅，始終情侶間有計傾好重要

佢盛夏熱撚到仆街都肯同我入大球場睇波

如果架啫，我ex 好少咁樣
同埋我而家冇女朋友

其實女仔真的不識看波 要男人指導而進步

我深信一定會有一個將來 放心墦

佢都有咁講啊 我地拍左好幾年 成日去街無野做 我都會陪佢去附近街場同佢睇波 咁又一晚 真係好開心

我鍾意睇波，但男朋友唔睇

咁我唔怪佢嘅
到佢學成嗰啲，我啲fd 問佢知唔知咩叫越位，佢真係識，啲fd 都好驚訝

唔係咁易架

真的。。。我明您。。。講真 我吾介意。。。。但有幾多女仔願意呢

哈哈絲打好女人

我明既。。。。俾啲信心自己

好事 有付出 好女人。。。其實真係好難明哈哈

想做好女朋友 都要打好啲字
唔係吾 係唔

係墦 又俾人xyz🙊🙊🙊🙊🙊🙊

謝謝巴打

你肯改就好啦
有啲人打呢啲字俾人屌，仲屌番人轉頭

我又不會架 放心哈哈不過真的好易打錯呢

其實我唔明點解會打錯
無論筆劃速成定倉頡都爭好遠

講番topic，你學緊睇波了？

不嬲有睇既 不過籃球多😂😂😂😂😂

以為你講嘅"睇波"係足球添

我女朋友又係咁
一點出去同fd睇波
諗住叫佢訓先
佢話聽到咁講話好hurt 話趕佢去訓 然後就唔洗理佢咁
唉 出去睇波都係想同fd吹下波經姐
一年一晚都搞到咁多

我努力中架 你呢。。。努力找對象？

其實都是一晚同有時世界杯 英超 您解釋下她一定會理解的

昨晚場波真好看

試緊啦，不過好難
自己硬件軟件都差
冇樣 冇身材 冇錢 冇口材

你有冇鐘意邊個球員or 球隊？
揀一隊黎鍾意會比較易上手

睇咗好多年 男朋友都會陪我睇

有咩好介紹呢
巴打 指導下。。。。。
我都是看看身邊人喜好而去嘗試了解哈哈

錢無可再塭
口材有自信就會有
樣不能食飯一輩子
內心最重要

那麼好！ 勁！

看邊隊 會係邊看架？

我又唔好意思公開叫你支持我鍾意嗰隊波
不過因為身邊人鍾意，所以自己都鍾意埋一份係愚蠢的

冇錢冇樣就冇自信，冇自信就冇口材，冇口材就識唔到女仔，識唔到女仔就更加冇自信

另外冇樣冇身材都好難令人有興趣了解我個內心

哈哈女人是笨的
但有時可能只是您覺得自己好差勁
但外界原來發現你的特質
甚至因您某些說話而吸引
Who knows ?!
不過大前提 有機會擴大你生活圈子？
加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

仲係流於上網識下人咁咋
已經令到我好冇信心
好多次傾得好地地，出黎一見面就俾人彈鐘

彈鐘哈哈 好搞笑既詞語
如果你真的覺得樣是問題
咪衫個方面著型啲
肥瘦高矮都可以好ok如果著得ok👍🏻👍🏻👍🏻

夾硬研究自己本身無興趣既野，無啲自我。

本身有興趣 但無從入手而已

我都想有個

條女睇完會變左中意睇仔

大家都有各自興趣
唔洗咁做既

啱啊

因為佢用手寫

有既有既。。。。

我用筆劃架

唔係樣樣野一齊做就好
我有我睇波
佢有佢煲劇就最好喇